====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au-delà de la protection elle-même , inédite à cette 2008 , Christian Blanc est entré au gouvernement , il avait surtout trois sujets en tête  : les transports (le futur Grand Huit) , la Plaine de France rien .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

